要點知對方有冇打算同你有將來

除咗問
一齊兩個半月 去佢屋企見過佢屋企人好多次 但佢未見過我屋企人
要點睇佢有冇plan過我地將來 當個諗字都好 想知佢有冇打算將我擺入佢將來中
絲

拍得兩個月就諗有冇將來係唔係終生伴侶好似有啲快喎

一齊2個月見家長
咁快 佢會有壓力
慢慢黎啦 到一齊耐左就知佢點諗

拎埋你個處就唔同講法喇。